龍 門 冰 室 老 闆 與 藍 店 富 臨 藕 斷 絲 連

【龍門爭議】香港政治環境催生了「黃藍經濟圈」，意指透過光顧政見相近的商家令該陣營壯大，但亦出現一些爭議。傳真社過去半年收到近10宗投訴，指「黃店」龍門冰室處理「捐款」用途與聲稱不符，包括去年初開展16個項目收入高達2,300多萬元，但最後倒蝕過百萬元，質疑負責人張俊傑處理帳目有問題，希望傳真社介入調查。基於公眾利益，記者嘗試比對各項帳目及張俊傑對外聲稱是否屬實，並將資料整理公開，由大眾自行判斷。

投訴另一主要內容是質疑龍門與「藍店」富臨有利益關係，張俊傑曾為雙方早年的合作解畫，稱2019年9月已「不收分文」出售與富臨有關的龍門股份，損失60萬元。富臨亦回應本社時指集團與龍門並無關聯。不過公司註冊處最新年報紀錄顯示，張俊傑仍與一名富臨關連人士共同持有一間公司，該公司曾為龍門冰室簽訂租約。

傳真社透過電話、Whatsapp、Facebook、電郵及到冰室接觸張俊傑，向他提供相關資料希望他回應以釋除公眾疑慮，他均拒絕接受訪問及提供資料。

足本報道：
龍門老闆曾稱賣股份割蓆 公司註冊顯示仍與富臨關連人士持有公司

龍門開16項目籌基金收入2千多萬 最終倒蝕百萬被質疑賬目不清

英文版本：

加入訂閱，撐起真相：

報料：Whatsapp/Telegram 9639 7479

真？有冇證據

唔係想分化...

但點解咁大件事

作為老闆可以唔解釋

傳真社當日報林子健俾cctoy屌到仆街
今次會點

渣家軍出嚟啦

又翻兜

成日兜嫁啦 唔係點分化

請問呢d係咪藍店工場製造

終於查

講左咁耐其實會幫襯既就會繼續幫襯
唔幫襯既都唔會再理佢
KEEP住講已經起唔到咩大作用
就算分化又好支持又好件事已經冇乜感覺

手粥整架

單新聞啱啱出

傳真社可能已被中共統戰

POST篇野去藍絲GROUP分化富臨都唔錯

證明你完全未睇傳真社嘅內文

五毛同PR都要開工嫁
唔開post有咩做姐

未 TLDR
呢D次次都係一出就兩邊互屌
灘凍先睇埋事主回應再睇

same 見到呢D post都係直接skip
自己跟neoguide搵食就算

查帳目睇財報

鬼叫龍門呢排成日串渣哥咩，又影相學渣哥，搞到渣哥勁撚嬲依家咪出水軍搞龍門